P牌虛心請教今日三罷意義

真心，大家覺得今日三罷有冇預期中成效？
個人會咁睇
1）變左由大型不合作運動，癱瘓到港鐵，令人返唔到工（阻唔阻到人，就唔駛討論）
2）出席左三罷集會，但我其實唔知做過咩，好似冇宣傳過任何訊息？
3）依家好似變左各區同時武力抗爭，攻擊黑警，但咁同weekend做有咩分別？
4）感覺今日多左人不滿運動，話大家阻住放工返屋企，依個我都同意，但責任在於對家
其實我真心想問當初搞三罷，其實想有咩效果？
本家中立屋企人，都變左覺為搞而搞
真心唔係想分化，我今日都有高被炒風險下罷工，只係想知如果再有下次，意義係邊？

去到呢個階段仲講咩有無意義？

光復香港 時代革命

件事未完

我所講意義並非有用定冇用
係講緊三罷同平時勇武係咪應該會有唔同做法呢?
我開始以為三罷會有另一種壓力被到對方，如果淨係勇武，我覺得對方好開心咁打大家~

同意~只係開始
所以我自己都有d迷失三罷同一般遊行有咩分別~

和理非嘅升級

其實係俾港豬們一次贖罪嘅機會
講真咩表達不滿同訴求有撚用咩

明白~係前線既手捉小心
只好有方法真係逼到政府跪底......

你根本唔明點解要三罷 所以對你黎講係咩都無做過